回應五毛狗會員 明眼人 的'唔好屈黑警強姦'論

標題:好心你班撚屌唔好吹咁大啦。。。

原來條友想考公務員, 做五毛刷credit

尋晚旺角班狗俾人撚到

所以話根本支持呢個仆街強姦殺人政權的人都係向錢看
無一個人真心